［世紀大難題］老母同女朋友跌落水，救邊個先

如果係女朋友同老母面前俾人咁問，應該要點答先唔會得失雙方

月經題

冇女朋友
仲要唔識游水

兩邊都唔教！！
婆媳同仇敵愾 總比 自己夾在中間兩邊不是人 好

標準答案：哪有女，你老母

唔跌落水咪得囉，超

我老媽子教我游水
佢係我師傅

我落水嘅話我老母會救我先